有冇巴打食過油麻地味皇海南雞飯，好冇食

無食過 講完

唔好食

利申：以前係個邊番過工